［有圖] 咁撚樣都要番工

真係痴撚缐

唔返工做人仲有咩意義